[食鬼遊記]-大阪亂食

今次唔係影左好多相！不過都有啲地方想講下比大家聽嘅！！！ 想睇片去ig！

依間麵包鋪必食！！！
入面細細間咁得2個人整，但你睇相每件都整得好靚，超多款簡！

間野最正就係個賣包姐姐好靚女，有啲似石原 。。。 不過我同囡囡一齊冇得同佢合照 ！！！ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

麵包廚房夠膽開放式一定係好野！
我買左5樣野，特別推介白色個個芝士包同個日式西式鄉村全麥包！

個芝士包我10幾去到已經得番一件。。。個包極軟身同埋中間啲芝士好滑超香 ！！！
個麥包就好香麥味，但又唔會好似西式包咁好硬反而好脆，同埋好有咬口，加埋啲乾果，正呀 ！！！ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

同埋間野除左賣包仲有賣女裝衫，啲衫好靚！！！囡囡必去！！！

地址：

評分：8/10
評語：東和馬都黎食
溝女指數：2/10
入面啲賣包姐姐太靚女，囡囡會嬲。。。

Ig:

包好正
btw靚女姐姐係邊?????

有無影鎮店之寶賣包姐姐？

有囡囡唔影得相

女呢？

大家 我開錯左2個post 你地去旅遊台睇我比人屌打啦

想睇你女女多啲

由於旅遊台d人覺得我野食太廢冇人睇
我決定黎返飲食台

本身想食麵屋丈六！排左50幾人係出面。。
所以我是但向前行見到間野就入左！(同行囡囡食唔到拉麵好嬲 )

我見門口有英文，諗住冇死啦應該有英文menu，點知入到去連menu都冇！！！ 得牆個到有啲日文字。。。
個廚又唔理我，於是我就不斷重複”setdor”！哈！咁就成功展現到我男人味嘅一面叫左2個set！處變不驚！！！

間野10個位都冇，但中午時段不斷好多人食完出出入入咁，清一色日本人，都幾好生意。

個set黎到時發現原來個個都食同一個，正！個set有碗雜菜湯咁嘅野，一份豆腐，一份玉子燒，飯佢會比你自己裝，仲有2兜醃菜又係自己黎。
飯就正常幾香嘅日本米，重點係個豆腐同玉子燒！

個個凍豆腐黎，有啲酸酸地嘅汁琳面，口感超正有啲似食緊ricotta cheese，夾落去係實嘅但一放入口就溶左，同埋豆味超濃！！好野！！
我食緊個時有諗過用google問佢係咩豆腐黎(有冇日式料理高手話我知？ )！真係好好食！！

個玉子燒都好好味，中間咬落去好琳同埋食到有啲好似dashi嘅汁係入面，味道好鮮甜，好野！！！

最後碗野食個時我唔知咩黎，後尾諗番應該係豚汁定食黎，入面有啲雜菜絲,蒟蒻絲同少量豬肉片，好重薑味嘅味噌湯，正正常常，不過可能多薑關係食完個人好暖！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
最後唔知係咪同行囡囡太靚女，佢比左兩張手寫coupon我！！！
個set 680yen已經好平！仲要咁益我！
下次一定要學埋日文個個靚仔廚師傾下計！！

地址：

評分：8/10
評語：極隱世拉絲流心定食
溝女指數：1/10
野食太清淡搞到啲食開譚仔嘅囡囡話冇味。。。

Ig:

自己去睇
好後悔冇影相

不要再說了

唔好睇

Pish!!!!

lm

留名

冇女 摟屌

多謝

嘩！！依間野唔係講笑 ！我每日早餐行去買盒食，我酒店行3分鐘到！！！ig有片睇

間野一個人企都冇曬位，可以同靚女店員近距離接觸 ，個店員幾靚女！！！
入面得個玻璃櫃，有曬咁多味，買曬就得嫁啦唔駛簡！！！

Canele最高難道係個皮點樣保持脆，我11點開鋪就去買個盒當然好脆，但有次夜少少去買個盒都係咁脆！所以我懷疑佢地每幾個鐘就焗批新嘅保持脆口！！！

味我唔講咁多，粒粒都咁正！！！ 每款唔同味同埋個面都有裝飾，唔太甜但好濃味，每款都好特別個味，有幾款係啲好傳統嘅日式口味，建議大家睇住張紙介紹黎食！

去日本買比囡囡一定開心死！！又靚又好味！
但唔建議買返香港做手信，因為一琳左就唔好食。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
名：カヌレ堂
地址：

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
評分：9/10
評語：我個朋友死都話係讀”can du du”
溝女指數：8/10
囡囡見到舊野咁黑即刻唔黑面！！

Ig:

唔好鬧我

個店員幾靚女！！！

呢間canele真係必食

廢時影人啦